星期日大家都係吟遊詩人！

1. 耶教繼續「Sing Hallelujah to the Lord」
（)

2. 佛教可以「南無阿彌陀佛」或者
「嫁爹嫁爹 怕挪嫁爹 怕挪生嫁爹 播自梳巴霞」
（03:10

3. 伊斯蘭教

4. 道教

5. 其他

各位巴絲幫忙繼續補Source補Link!